<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Atelier Iwona Korsak</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/</link><description>Recent content on Atelier Iwona Korsak</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 04 Oct 2020 13:55:36 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://korsakjakub.github.io/kosm/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Na Oczy Królewny Angielskiej</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/blog/na-oczy-krolewny-angielskiej/</link><pubDate>Sun, 04 Oct 2020 13:55:36 +0200</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/blog/na-oczy-krolewny-angielskiej/</guid><description>Twe oczy, skąd Kupido na wsze ziemskie kraje, Córo możnego króla, harde prawa daje, Nie oczy, lecz pochodnie dwie nielitościwe, Które palą na popiół serca nieszczęśliwe. Nie pochodnie, lecz gwiazdy, których jasne zorze Błagają nagłym wiatrem rozgniewane morze. Nie gwiazdy, ale słońca pałające różno, Których blask śmiertelnemu oku pojąć próżno. Nie słońca, ale nieba, bo swój obrót mają I swoją śliczną barwą niebu wprzód nie dają. Nie nieba, ale dziwnej mocy są bogowie, Przed którymi padają ziemscy monarchowie.</description></item><item><title>Cebula</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/blog/cebula/</link><pubDate>Sun, 04 Oct 2020 13:47:02 +0200</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/blog/cebula/</guid><description>Co innego cebula. Ona nie ma wnętrzności. Jest sobą na wskroś cebulą, do stopnia cebuliczności. Cebulasta na zewnątrz, cebulowa do rdzenia, mogłaby wejrzeć w siebie cebula bez przerażenia.
W nas obczyzna i dzikość ledwie skórą przykryta, inferno w nas interny, anatomia gwałtowna, a w cebuli cebula, nie pokrętne jelita. Ona wielekroć naga, do głębi itympodobna.
Byt niesprzeczny cebula, udany cebula twor. W jednej po prostu druga, w większej mniejsza zawarta, a w następnej kolejna, czyli trzecia i czwarta.</description></item><item><title>Cennik</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/cennik/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/cennik/</guid><description/></item><item><title>Drenaż limfatyczny</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/drenaz-limfatyczny/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/drenaz-limfatyczny/</guid><description>Drenaż limfatyczny jest metodą szeroko stosowaną w leczeniu układów limfatycznego i krążenia, w edycynie kosmetycznej, fizjoterapii i kosmetyce. Stosowanie drenażu limfatycznego powoduje pobudzenie układu żylnego i limfatycznego, stymuluje reabsorpcję płynów śródmiąższowych oraz ich odprowadzenie do organów filtrujących.
Zabieg jest zalecany do leczenia obrzęków żylnych i limfatycznych rożnego pochodzenia, obrzękłego cellitu, zaburzeń troficznych wywołanych zmianami krążenia itp. Zabieg polega na umieszczeniu kończyny lub innej części ciała dotkniętej schorzeniem w kombinezonie składającym się z elementów o kształtach buta, nogawki, rękawa lub pasa.</description></item><item><title>Endermologia</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/endermologia/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/endermologia/</guid><description>Endermologia jest wykorzystywana m.in. do zwalczania cellulitu, zmniejszenia poduszek tłuszczowych, wspomagania leczenia blizn, oparzeń, zwłóknień, rozstępów, żylaków i innych problemów dermatologicznych. Najbardziej spektakularne efekty uzyskuje jednak w zwalczaniu cellulitu. W chwili obecnej już 8 a nawet 9 na 10 pań jest dotkniętych tś przykrą dolegliwościś. Aktualnie cellulit to problem osób coraz młodszych, także nastolatek, nawet o szczupłej sylwetce. Niektóre z pań próbowały poradzić sobie z tym problemem przy pomocy poważnych i długotrwałych ćwiczeń fizycznych.</description></item><item><title>Fale radiowe</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/fale_radiowe/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/fale_radiowe/</guid><description>Fale radiowe Therma G Plus - lifting bez skalpela Lifting bez skalpela, niezwykle skuteczna walka z cellulitem i wiotkością skóry. Maszyna emitująca falę radiową o dualnej częstotliwości. Kilka rodzajów elektrod, a także ich średnica pozwala na dobranie odpowiednich parametrów indywidualnie dla każdego pacjenta. Maszyna jest wzbogacona w platformy emitujące falę do zabiegów na ciało. Zabieg daję następujące efekty: likwidacja zwiotczeń - lifting twarzy, szyi i dekoltu, poprawia napięcie policzków, poprawa owalu twarzy- likwidacja tzw.</description></item><item><title>Galeria</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/galeria/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/galeria/</guid><description/></item><item><title>Kawitacja - Peeling Kawitacyjny</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/peeling-kawitacyjny/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/peeling-kawitacyjny/</guid><description>Jest to zabieg polegający na oczyszczeniu skóry za pomocą ultradźwięków. Usuwanie zanieczyszczeń oraz martwych komórek przebiega bezpiecznie i bezboleśnie. To system do głębokiej pielęgnacji skóry i jej regeneracji, bez efektów ubocznych. Peeling kawitacyjny działa na skórę łagodnie poprzez przyjemne, naturalne wibracje. Zastosowanie tego urządzenia pozwala na głęboką regenerację skóry poprzez błyskawiczne i efektywne jej odnowienie oraz oczyszczenie na dużej głębokości, czego rezultatem jest - zauważalna w widoczny sposób - skóra odnowiona i odświeżona.</description></item><item><title>Kontakt</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/kontakt/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/kontakt/</guid><description>Kontakt Atelier Iwona Korsak usługi-szkolenia
ul. Owocowa 3, 66-400 Gorzów Wlkp., NIP 599-169-76-18, REGON 211059228
e-mail: iwonakorsak@gmail.com
Gabinet kosmetyczny Iwona Korsak tel. +48 608 419 413
Gabinet dietetyczny Iwona Korsak tel. +48 608 419 413
Gabinet masażu Grażyna Łagoda tel. +48 785 634 119
Poradnictwo psychologiczne Jolanta Szynkarczuk tel. +48 693 298 698</description></item><item><title>Mezoterapia mikroigłowa</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/mezoterapia/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/mezoterapia/</guid><description>Metoda pozwala na bezinwazyjne wprowadzanie mezokoktajlii w głąb naskórka, które działają silnie przeciwzmarszczkowo, ujędrniająco, regenerująco, intensywnie liftingująco oraz zapobiegają powstaniu przebarwień. Natychmiastowe efekty po zabiegach mezoterapii mikroigłowej, a także dostępność cenowa spowodowały, że kuracja ta została okrzyknięta wśród Profesjonalistów „najbardziej efektywnym zabiegiem przeciwzmarszczkowym”.
Działanie mezoterapii mikroigłowej: Stymulacja naskórka (intensywna, ale ściśle kontrolowana) Natychmiastowy i optymalny transport aktywnych substancji w głąb skóry Reaktywacja wszystkich funkcji skóry Polepszenie procesów samo naprawczych skóry Regeneracja Stymulacja produkcji kolagenu i elastyny Efekty po zabiegu: Redukcja zmarszczek Zwiększenie elastyczności skóry Odmłodzenie i rozświetlenie skóry Wzmocnienie odporności tkanki łącznej Poprawa owalu twarzy Zmniejszenie blizn i rozstępów Zmniejszenie cellulitu i nadmiaru tkanki tłuszczowej Mezoterapia mikroigłowa frakcyjna to zabieg całkowicie bezpieczny dla pacjenta.</description></item><item><title>Mikrodermabrazja</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/mikrodermabrazja/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/mikrodermabrazja/</guid><description>Mikrodermabrazja jest nowoczesną metodą mechanicznego złuszczania naskórka. Pozwala na powolne ścieranie powierzchni skóry, warstwa po warstwie, aż do uzyskania pożądanego poziomu, pod stałą kontrolą wizualną. W systemie do mikrodermabrazji diamentowej Diamond Tome odbywa się to przez polerowanie skóry końcówkami z warstwą z naturalnego diamentu i usuwanie starego naskórka podciśnieniem. Usunięcie powierzchniowych warstw skórnych powoduje zwiększenie produkcji kolagenu i elastyny, stymuluje naturalny wzrost nowej tkanki, która zastępuje tkankę usuniętą. W wyniku usunięcia wierzchnich warstw naskórka staje się gładsza, jaśniejsza, świeższa i bardziej elastyczna.</description></item><item><title>O nas</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/o-nas/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/o-nas/</guid><description>Atelier Iwona Korsak, usługi-szkolenia mieści się przy ulicy Owocowej nr 3 na os. Piaski w Gorzowie Wlkp. Atelier powstało w maju 2008r. i cały czas dynamicznie się rozwija. Ciągle zwiększamy ofertę o nowe zabiegi, powiększamy powierzchnię usługową. W gabinetach, kosmetycznym i masażu, wykonujemy zabiegi na twarz i ciało. W każdym gabinecie jest tylko jedno stanowisko kosmetyczne, co stwarza miłą i intymną atmosferę. Uczucie to staramy się potęgować grą świateł (w tym świeczek) i aromatami olejków zapachowych.</description></item><item><title>Peeling Migdałowy</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/peeling-migdalowy/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/peeling-migdalowy/</guid><description>Jest to zabieg odmładzająco - regenerujący na twarz, szyję i dekolt do każdego rodzaju cery, również tej najbardziej delikatnej. Przeznaczony dla osób dbających o młody i zdrowy wygląd skóry, a w okresie letnim o równomierną i aksamitną opaleniznę.
Peeling migdałowy jest jedynym peelingiem na bazie kwasu migdałowego. Umożliwia wykonywanie zabiegów przez cały rok, również w okresie letnim bez ryzyka uwrażliwienia skóry na słońce i wystąpienia przebarwień u osób z wysokim fototypem.</description></item><item><title>Poradnictwo dietetyczne</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/poradnictwo-dietetyczne/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/poradnictwo-dietetyczne/</guid><description>Profesjonalna porada dietetyczna z wywiadem żywieniowym Redukcja nadwagi i otyłości Dietoterapia w jednostkach chorobowych Indywidualnie dobrana dieta do zapotrzebowania energetycznego i aktywności fizycznej Żywienie kobiet w ciąży i karmiących Profilaktyka żywieniowa dzieci Wsparcie motywacyjne – poradnictwo psychologiczne Konsultacje on-line Umów się na wizytę już dziś. PROWADZIMY RÓWNOLEGLE SPOTKANIA Z ZAKRESU POMOCY PSYCHOLOGICZNEJ
W ZNALEZIENIU MOTYWACJI DO SKUTECZNEGO ODCHUDZANIA.
psycholog mgr Jolanta Szynkarczuk - termin spotkania po wcześniejszym kontakcie telefonicznym , tel.</description></item><item><title>Studio masażu i smukłej sylwetki</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/masaz/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/masaz/</guid><description>Masaże hawajski klasyczny ciała relaksacyjny wyszczuplający leczniczy limfatyczny kamieniami stemplami Zabiegi Zabieg Czekoladowo-odżywczy Miodowo-odżywczy Błoto z morza Martwego Refleksologia Algowy - Thalgo Termalny borowinowy Piling Czerowne wino Masaż hawajski (Lomi Lomi Nui) Lomi Lomi Nui to hawajski masaż, przeprowadza się go, aby poprawić stan fizyczny i psychiczny. &amp;ldquo;Lomi&amp;rdquo; jest hawajskim słowem określającym masaż. Oznacza ono &amp;ldquo;naciskać, ugniatać, pocierać, jak również pracować nad swoim wnętrzem i zewnętrzną stroną&amp;rdquo;, hawajczycy określają go jako &amp;ldquo;dotykanie miękką łapą zadowolonego kota&amp;rdquo;, gdyż jest wykonywany bardzo płynnie, z harmonią i delikatnie, a zarazem zdecydowanie.</description></item><item><title>Stylizacja paznokci</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/stylizacja-paznokci/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/stylizacja-paznokci/</guid><description>Dłonie są jedną z najbardziej rzucających się w oczy części naszego ciała, dlatego powinnyśmy o nie dbać i pielęgnować je, aby wyglądały estetycznie.
Gwarancją pięknych dłoni i paznokci jest ich ciągła pielęgnacja i ochrona, jak również odpowiednie zdobienie.
Nasze dłonie przyciągają wzrok innych, a gdy nasze paznokcie są pięknie ozdobione, tych spojrzeń jest jeszcze więcej&amp;hellip;
Przedłużone paznokcie, przy prawidłowym ich nałożeniu nie różnią się niczym od naturalnych, a przy pracach domowych nie tracą swojego wyglądu.</description></item><item><title>Thalgo - Absolute Rehydrating Treatment</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-absolute-rehydrating-treatment/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-absolute-rehydrating-treatment/</guid><description>Zabieg nawilżająco - przeciwzmarszczkowy Kompleks Seve Marine oraz płatki z morskim kolagenem ze skóry rekina żarłacza, są idealnymi środkami stosowanymi w celu głębokiego nawilżania dla skór odwodnionych po ok. 35 roku życia. Intensywny zabieg nawilżająco - przeciwzmarszczkowy z użyciem płatków z morskim kolagenem. Skuteczne połączenie morskiego kolagenu z preparatami na bazie kompleksu Seve Marine, który działa poprzez naprawę bariery skórnej w celu przywrócenia i utrzymania optymalnego nawilżenia. Zabieg neutralizuje odczucie nadmiernego napięcia skóry i wygładza drobne zmarszczki spowodowane przesuszeniem skóry, odzyskuje ona komfort, gładkość i blask.</description></item><item><title>Thalgo - Aquarelle</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-aquarelle/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-aquarelle/</guid><description>Zabieg oczyszczająco - nawilżający
Skóra w każdym wieku potrzebuje źródła nawilżenia. Brak wody w naskórku może powodować dyskomfort, uczucie ściągania oraz wiele zmian w prawidłowym funkcjonowaniu skóry. Nawilżająco - oczyszczający zabieg na bazie preparatów bogatych w kompleks nawilżający Seve Marine. Zabieg zmiękcza i wygładza skórę oraz zapobiega jej odwodnieniu.
Czas trwania: 60 minut
Częstotliwość: zabieg jednorazowy</description></item><item><title>Thalgo - Cold Marine Program</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-cold-marine-program/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-cold-marine-program/</guid><description>Zabieg dla skór wrażliwych z rozszerzonymi naczynkami Skóra wrażliwa to skóra o nadmiernej reaktywności na bodźce zewnętrzne. Pieczenie, ogólne zaczerwienienie, swędzenie i podrażnienie - to zaledwie kilka z wielu oznak dyskomfortu odczuwanego przez osoby ze skórą wrażliwą. Firma Thalgo opracowała program pielęgnacji, który ma za zadanie ukoić skórę, złagodzić jej podrażnienia i uszczelnić rozszerzone naczynia krwionośne. Naturalne aktywne składniki, otrzymane dzięki wykorzystaniu nowoczesnych technologii, redukują powierzchowną wrażliwość skóry i zmniejszają reakcje komórek skóry na agresywne czynniki.</description></item><item><title>Thalgo - Hydra Moisture Source Treatment</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-hydra-moisture-source-treatment/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-hydra-moisture-source-treatment/</guid><description>Zabieg intensywnie nawilżający z kompleksem Seve Marine Intensywnie nawilżający zabieg z użyciem preparatów na bazie kompleksu Seve Marine, działającego poprzez naprawę bariery skórnej w celu przywrócenia i utrzymania optymalnego nawilżenia.
Czas trwania: 75 minut
Częstotliwość: seria 3 - 6 zabiegów - 1 w tygodniu
seria 9 - 12 zabiegów - 2 w tygodniu lub zabieg jednorazowy</description></item><item><title>Thalgo - Moisture Quenching Purity Ritual</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-moisture-quenching-purity-ritual/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-moisture-quenching-purity-ritual/</guid><description>Zabieg intensywnie nawilżający Zabieg intensywnie nawilżający dla skór szarych, zmęczonych. Odpowiedni na problemy worków wodnych pod oczami. Skóra niedożywiona ze słabym poziomem nawilżenia objawia się złą kondycją, wygląda na zmęczoną i często dochodzi w niej do niepożądanych objawów. Między innymi może to być opuchnięcie powiek dolnych objawiających się woreczkami pod oczami.
Czas trwania: 60 minut
Częstotliwość: seria 4-10 zabiegów - 1-2 w tygodniu lub zabieg jednorazowy</description></item><item><title>Thalgo - Pure Collagen Velvet Mask</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-pure-collagen-velvet-mask/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-pure-collagen-velvet-mask/</guid><description>Głębokie nawilżanie i złagodzenie zmarszczek Skóra w naturalnych warunkach potrafi regulować sobie poziom nawilżenia czerpiąc go z wewnątrz naszego organizmu, a także ze środowiska zewnętrznego. Żyjąc jednak w obecnym zanieczyszczonym środowisku, aglomeracji miejskiej, przebywając często w klimatyzowanych pomieszczeniach, narażeni jesteśmy na odwodnienie naskórka, a co za tym idzie, z przedwczesnym starzeniem się skóry. Zabieg z użyciem maski nasyconej koncentratem naturalnego rozpuszczalnego kolagenu. Doskonale nawilża skórę, stymuluje produkcję nowych włókien kolagenu, niweluje ilość i głębokość zmarszczek.</description></item><item><title>Thalgo - Re-Balancing Treatment</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-re-balancing-treatment/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-re-balancing-treatment/</guid><description>Zabieg balansujący z mikronizowaną algą. Jest przeznaczony dla skóry tłustej i trądzikowej. Mikronizowana alga morska bogata w 46 witamin i minerałów połączona została z Controlamine, Pam Extracts i Cytobill Bardane w Intensywnie Regulującym Serum, aby pomóc ustabilizować wydzielanie łoju, uaktywnić krążenie krwi.
Czas trwania: 60 minut
Częstotliwość: seria 6 zabiegów - 1 w tygodniu,
12 zabiegów - 2 w tygodniu lub zabieg jednorazowy</description></item><item><title>Thalgo - Thalgoderm Mask</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-thalgoderm-mask/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-thalgoderm-mask/</guid><description>Nawilżająco - odżywczy zabieg dla skór wrażliwych Skóra wrażliwa jest skłonna do wysuszania, złuszczania, zaczerwienienia, małych pęknięć lub zmian zapalnych. Zabieg z użyciem maski z alginatu i malinowych ampułek przynosi dużą ulgę skórze wrażliwej, koi i łagodzi,doskonale nawilża i zabezpiecza ją.
Czas trwania: 60 minut
Częstotliwość: seria 6-12 zabiegów 1 - 2 razy w tygodniu lub zabieg jednorazowy</description></item><item><title>Thalgo - Thalgodermyl</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-thalgodermyl/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-thalgodermyl/</guid><description>Intensywny zabieg przeciwtrądzikowy. Thalgodermyl jest zabiegiem leczniczym dla osób z trądzikiem, aby mogły odzyskać zdrową i czystą skórę. Wszystkie testy udowodniły, że działa on przeciwłojotokowo, przeciwzapalnie i przeciwbakteryjnie. Thalgodermyl pozwala osiągnąć błyskawiczne efekty.
Czas trwania: 60 minut
Częstotliwość: 1 - 3 razy w tygodniu, aż do uzyskania efektu czystej skóry</description></item><item><title>Thalgo - Thalgolift</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-thalgolift/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/thalgo-thalgolift/</guid><description>Intensywny zabieg przeciwzmarszczkowo - liftingujący po 40 roku życia Skóra kobiet po 40 roku życia pod wpływem spadku poziomu pewnych hormonów może tracić nawet do 2% kolagenu rocznie. Spadek ten powoduje nieodwracalne szkody w jakości skóry, jej sprężystości i odporności na zmarszczki mimiczne. Jednak pod wpływem hormonów algowych, zawartych w linii Exceptional Care, zauważono znaczny wpływ hamujący na destrukcję kolagenu, a także działanie intensywnie odżywcze i regenerujące. Awangardowy masaż na mięśniach twarzy i wyjątkowa maska na bazie biologicznej celulozy pozwolą uzyskać efekt biologicznego liftingu.</description></item><item><title>Zabieg Tradycyjny Thalgo</title><link>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/zabieg-tradycyjny-thalgo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://korsakjakub.github.io/kosm/zabiegi/zabiegi-na-twarz/zabieg-tradycyjny-thalgo/</guid><description>Z wielką radością witamy Państwa w wyjątkowym świecie zdrowia i urody Thalgo. Morski Eden, marka dobrego samopoczucia to tylko wybrany przykład z prasy, opisujący firmę Thalgo.
Od ponad 40 lat na świecie, a od 15 w Polsce profesjonalna francuska firma Thalgo jest liderem w dziedzinie SPA i Thalassoterapii na całej kuli ziemskiej. Thalgo jest autorem wielu patentów, które zrewolucjonizowały międzynarodowy rynek kosmetyczny. Thalgo wykorzystuje wyjątkowe dobroczynne właściwości morskiej wody, flory i fauny, tworząc dla Państwa najwyższej klasy preparaty, które każdego roku zdobywają za swoją jakość oraz skuteczność spektakularne i najważniejsze nagrody w Polsce i na świecie.</description></item></channel></rss>