<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Atelier Iwona Korsak</title>
    <link>http://example.org/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on Atelier Iwona Korsak</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Oct 2020 13:55:36 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Na Oczy Królewny Angielskiej</title>
      <link>http://example.org/blog/na-oczy-krolewny-angielskiej/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Oct 2020 13:55:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/blog/na-oczy-krolewny-angielskiej/</guid>
      <description>Twe oczy, skąd Kupido na wsze ziemskie kraje, Córo możnego króla, harde prawa daje, Nie oczy, lecz pochodnie dwie nielitościwe, Które palą na popiół serca nieszczęśliwe. Nie pochodnie, lecz gwiazdy, których jasne zorze Błagają nagłym wiatrem rozgniewane morze. Nie gwiazdy, ale słońca pałające różno, Których blask śmiertelnemu oku pojąć próżno. Nie słońca, ale nieba, bo swój obrót mają I swoją śliczną barwą niebu wprzód nie dają. Nie nieba, ale dziwnej mocy są bogowie, Przed którymi padają ziemscy monarchowie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cebula</title>
      <link>http://example.org/blog/cebula/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Oct 2020 13:47:02 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/blog/cebula/</guid>
      <description>Co innego cebula. Ona nie ma wnętrzności. Jest sobą na wskroś cebulą, do stopnia cebuliczności. Cebulasta na zewnątrz, cebulowa do rdzenia, mogłaby wejrzeć w siebie cebula bez przerażenia.
W nas obczyzna i dzikość ledwie skórą przykryta, inferno w nas interny, anatomia gwałtowna, a w cebuli cebula, nie pokrętne jelita. Ona wielekroć naga, do głębi itympodobna.
Byt niesprzeczny cebula, udany cebula twor. W jednej po prostu druga, w większej mniejsza zawarta, a w następnej kolejna, czyli trzecia i czwarta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
