<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Zabiegi on Atelier Iwona Korsak</title><link>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/</link><description>Recent content in Zabiegi on Atelier Iwona Korsak</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Drenaż limfatyczny</title><link>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/drenaz-limfatyczny/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/drenaz-limfatyczny/</guid><description>Drenaż limfatyczny jest metodą szeroko stosowaną w leczeniu układów limfatycznego i krążenia, w edycynie kosmetycznej, fizjoterapii i kosmetyce. Stosowanie drenażu limfatycznego powoduje pobudzenie układu żylnego i limfatycznego, stymuluje reabsorpcję płynów śródmiąższowych oraz ich odprowadzenie do organów filtrujących.
Zabieg jest zalecany do leczenia obrzęków żylnych i limfatycznych rożnego pochodzenia, obrzękłego cellitu, zaburzeń troficznych wywołanych zmianami krążenia itp. Zabieg polega na umieszczeniu kończyny lub innej części ciała dotkniętej schorzeniem w kombinezonie składającym się z elementów o kształtach buta, nogawki, rękawa lub pasa.</description></item><item><title>Endermologia</title><link>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/endermologia/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/endermologia/</guid><description>Endermologia jest wykorzystywana m.in. do zwalczania cellulitu, zmniejszenia poduszek tłuszczowych, wspomagania leczenia blizn, oparzeń, zwłóknień, rozstępów, żylaków i innych problemów dermatologicznych. Najbardziej spektakularne efekty uzyskuje jednak w zwalczaniu cellulitu. W chwili obecnej już 8 a nawet 9 na 10 pań jest dotkniętych tś przykrą dolegliwościś. Aktualnie cellulit to problem osób coraz młodszych, także nastolatek, nawet o szczupłej sylwetce. Niektóre z pań próbowały poradzić sobie z tym problemem przy pomocy poważnych i długotrwałych ćwiczeń fizycznych.</description></item><item><title>Fale radiowe</title><link>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/fale_radiowe/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/fale_radiowe/</guid><description>Fale radiowe Therma G Plus - lifting bez skalpela Lifting bez skalpela, niezwykle skuteczna walka z cellulitem i wiotkością skóry. Maszyna emitująca falę radiową o dualnej częstotliwości. Kilka rodzajów elektrod, a także ich średnica pozwala na dobranie odpowiednich parametrów indywidualnie dla każdego pacjenta. Maszyna jest wzbogacona w platformy emitujące falę do zabiegów na ciało.
Zabieg daję następujące efekty: likwidacja zwiotczeń - lifting twarzy, szyi i dekoltu, poprawia napięcie policzków, poprawa owalu twarzy- likwidacja tzw.</description></item><item><title>Mezoterapia mikroigłowa</title><link>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/mezoterapia/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/mezoterapia/</guid><description>Metoda pozwala na bezinwazyjne wprowadzanie mezokoktajlii w głąb naskórka, które działają silnie przeciwzmarszczkowo, ujędrniająco, regenerująco, intensywnie liftingująco oraz zapobiegają powstaniu przebarwień. Natychmiastowe efekty po zabiegach mezoterapii mikroigłowej, a także dostępność cenowa spowodowały, że kuracja ta została okrzyknięta wśród Profesjonalistów „najbardziej efektywnym zabiegiem przeciwzmarszczkowym”.
Działanie mezoterapii mikroigłowej: Stymulacja naskórka (intensywna, ale ściśle kontrolowana) Natychmiastowy i optymalny transport aktywnych substancji w głąb skóry Reaktywacja wszystkich funkcji skóry Polepszenie procesów samo naprawczych skóry Regeneracja Stymulacja produkcji kolagenu i elastyny Efekty po zabiegu: Redukcja zmarszczek Zwiększenie elastyczności skóry Odmłodzenie i rozświetlenie skóry Wzmocnienie odporności tkanki łącznej Poprawa owalu twarzy Zmniejszenie blizn i rozstępów Zmniejszenie cellulitu i nadmiaru tkanki tłuszczowej Mezoterapia mikroigłowa frakcyjna to zabieg całkowicie bezpieczny dla pacjenta.</description></item><item><title>Poradnictwo dietetyczne</title><link>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/poradnictwo-dietetyczne/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/poradnictwo-dietetyczne/</guid><description>Profesjonalna porada dietetyczna z wywiadem żywieniowym Redukcja nadwagi i otyłości Dietoterapia w jednostkach chorobowych Indywidualnie dobrana dieta do zapotrzebowania energetycznego i aktywności fizycznej Żywienie kobiet w ciąży i karmiących Profilaktyka żywieniowa dzieci Wsparcie motywacyjne – poradnictwo psychologiczne Konsultacje on-line Umów się na wizytę już dziś. PROWADZIMY RÓWNOLEGLE SPOTKANIA Z ZAKRESU POMOCY PSYCHOLOGICZNEJ
W ZNALEZIENIU MOTYWACJI DO SKUTECZNEGO ODCHUDZANIA.
psycholog mgr Jolanta Szynkarczuk - termin spotkania po wcześniejszym kontakcie telefonicznym , tel.</description></item><item><title>Studio masażu i smukłej sylwetki</title><link>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/masaz/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/masaz/</guid><description>Masaże hawajski klasyczny ciała relaksacyjny wyszczuplający leczniczy limfatyczny kamieniami stemplami Zabiegi Zabieg Czekoladowo-odżywczy Miodowo-odżywczy Błoto z morza Martwego Refleksologia Algowy - Thalgo Termalny borowinowy Piling Czerowne wino Masaż hawajski (Lomi Lomi Nui) Lomi Lomi Nui to hawajski masaż, przeprowadza się go, aby poprawić stan fizyczny i psychiczny. &amp;ldquo;Lomi&amp;rdquo; jest hawajskim słowem określającym masaż. Oznacza ono &amp;ldquo;naciskać, ugniatać, pocierać, jak również pracować nad swoim wnętrzem i zewnętrzną stroną&amp;rdquo;, hawajczycy określają go jako &amp;ldquo;dotykanie miękką łapą zadowolonego kota&amp;rdquo;, gdyż jest wykonywany bardzo płynnie, z harmonią i delikatnie, a zarazem zdecydowanie.</description></item><item><title>Stylizacja paznokci</title><link>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/stylizacja-paznokci/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kosmetykaiwona.pl/zabiegi/stylizacja-paznokci/</guid><description>Dłonie są jedną z najbardziej rzucających się w oczy części naszego ciała, dlatego powinnyśmy o nie dbać i pielęgnować je, aby wyglądały estetycznie.
Gwarancją pięknych dłoni i paznokci jest ich ciągła pielęgnacja i ochrona, jak również odpowiednie zdobienie.
Nasze dłonie przyciągają wzrok innych, a gdy nasze paznokcie są pięknie ozdobione, tych spojrzeń jest jeszcze więcej&amp;hellip;
Przedłużone paznokcie, przy prawidłowym ich nałożeniu nie różnią się niczym od naturalnych, a przy pracach domowych nie tracą swojego wyglądu.</description></item></channel></rss>